**Selamat Datang di Kode Giri Math Backend Test**


berikut ini adalah implementasi deret fibonaci dan teks terpanjang dengan Typescript

> [!IMPORTANT]
> 
> Catatan
> 
> 
> project ini membutuhkan Typescript diinstall secara global dengan perintah berikut
> 
> 
> `npm install -g typescript`


untuk menjalankan ketik perintah berikut


`npm run math`
